籠牢裡 囚牢裡 如何去善良亦殘酷

沉迷後 沉淪後 靈魂是越來越沉重

牙泥

咁都抽到水

牙滿

籠牢裡氣魄更壯 囚牢幕下 心中不必驚慌

all in jail

心盼聽朝出監一刻新的希望

ching咪再學廢老